\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Wenn die Menschen}
\index[in]{Träume brechen Grenzen}

\beginsong{Träume brechen Grenzen}[]
\vspace{-0.3cm}
\beginverse 
1. Wenn die M\chord{e}enschen um mich in ihrem \chord{h}Alltag sind
und die Z\chord{G}eit ihnen wieder durch die F\chord{C}inger r\chord{D}innt,
wenn mich k\chord{G}einer versteht weil ich nen R\chord{h}ucksack trag
und den R\chord{C}egeln unserer Z\chord{E}eit entsag:
\endverse
\vspace{-0.2cm}
\beginchorus
Ref: Dann tr\chord{C}eibt mich \chord{D}eine Kr\chord{G}aft zu f\chord{h}olgen dem Ruf der Fr\chord{E}eiheit!
Tr\chord{C}äume br\chord{D}echen Gr\chord{G}enzen und Gottes H\chord{H^7}and gibt Sicherh\chord{e}eit.
\endchorus
\vspace{-0.2cm}
\beginverse
2. Wenn der Str^ess von daheim auf dem Schr^eibtisch bleibt
und Vertr^auen auf Gott neue W^ege aufz^eigt, wenn mein
S^uchen endlich mit F^inden belohnt,
weil ich d^ahin geh, wo die S^ehnsucht wohnt:
\endverse
\vspace{-0.2cm}
\beginverse
3. Wenn wir ^endlich über die B^erge ziehn
und die R^entiere vor unseren Bl^icken fl^iehn
wenn das R^auschen des Windes die St^ille verweht,
die Gem^einschaft selbst auf dem G^ipfel steht
\endverse
\vspace{-0.2cm}
\beginchorus
Ref: Dann tr\chord{C}eibt uns \chord{D}eine Kr\chord{G}aft zu f\chord{h}olgen dem Ruft der Fr\chord{E}eiheit!
Fr\chord{C}eundschaft bed\chord{D}eutet L\chord{G}eben und Gottes H\chord{H^7}and gibt Sicherh\chord{e}eit.
\endchorus
\vspace{-0.2cm}
\beginverse
4. Wenn der ^Alltag uns wieder gef^angen nimmt
und R^outine unsere Gr^enzen best^immt,
doch die Sp^ur unsres Weges gebl^ieben ist,
wir uns schw^ören, dass keiner das Tr^äumen vergisst:
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Heiland-Pfadfinderschaft, entstanden auf einer Schwedengroßfahrt im Sommer 2009
\end{angaben}
